唔好再quote咩路透社話北京不會讓林鄭辭職之類既新聞

之後就話北京好強硬wor 林鄭落台唔work架喇
又話北京堅持唔撤回 大家無謂執著撤回 暫緩左就算 救左義士先
實情係共產黨講野根本唔可以信
係一隻字都唔撚可以信
前任鄧小平夠信誓旦旦咁講話香港五十年不變啦
而家呢?
唔好因為所謂既北京消息而分化我地既群眾
中國既策略好明顯就係想將示威者分成兩批
見好就收派 同 企硬派
所以我地底線係唔可以退後
林鄭落台
釋放義士
撤回修例
追究黑警